[回帶] 曾蔭權為加大香港人口，鼓勵引入雙非

有人吹奏曾蔭權，就此特意回帶
平均引用分開唔同立場嘅報館
今時今日香港學生勁多普通話係邊個造成？

任內政策 造就17萬雙非嬰兒 曾蔭權種禍 周一嶽力撐

雙非單非學童引起的跨境教育及社會問題，原來是前特首曾蔭權與食物及衞生局前局長周一嶽雙雙埋下的「禍根」。曾蔭權眼見呼籲港人「生夠三個」無人理，便視雙非童為補充本港人口的新血，更希望港人正面看待他們，致令任內造就十七萬雙非嬰兒；而周一嶽以「人道立場」為由，明言不可限制內地孕婦來港產子，變相成為鼓勵她們來港分娩。二人的無能管治最終激起社會強烈回響，上街示威不斷，更引起新一輪的中港矛盾，可謂禍港不淺。

30年增逾180萬人！雙非童撐起本港人口增長

在過去30年生育率下降及死亡情況不斷改善，本港人口老化現象持續。自然增長（即出生人數相對死亡人數的差額）從1986年年中至1987年年中的45,500人，下降至2003年年中至2004年年中的9,500人。其後由於雙非兒童增加，自然增長回升至2010年年中至2011年年中的52,600人。

梁錦松倡本港人口增至1,000萬 支持大灣區以至中國發展

前特首曾蔭權任內也曾提出，要將香港人口長遠增至1,000萬，提升香港地位，務求與倫敦和紐約齊名，政府除鼓勵生育外，亦需吸納外來人才。

曾蔭權鼓勵引入雙非，支持直接殖民
香港人口未到800萬房屋都已經爆大煲，曾蔭權仲話要1000萬人口
吹奏曾蔭權

掉低負評走人，不願面對事實？

負皮果班咪就係當年既雙非支那嬰

有人問，點解下一代唔守住廣東話？
我回佢：「屌！啲下一代唔係我地啲下一代黎！係蝗啲下一代黎！」

連登智將會同你講：曾蔭權做嘅衰嘢都係被中共迫嫁

曾蔭權係無辜嫁

1000萬人口真係屌你老母臭屄黐撚線
兒登仔啲標準越嚟越低

好似冇人記得貪曾話要香港堔圳合併做港堔圳大都會

個撚個失哂憶

抄登仔唔捧上一朝人
點顯得自己心水清呀

九十後有機會扮老屎忽當然要把握